To：OOR live 手機撚

屌你地班手機咪撚係人地live到影黎影去啦 show some respect man

人地對撚住你唱你攞手機影好意思？

屌佢老母
好彩有人開聲屌佢地
佢地先收斂下